hi 淡友 (585)

呂布開唔開

今晚劇本 老美轉燈 聽日港女反彈至少五百 夾鳩死淡淡

老美單日轉向

咖哩仔點 我都冇諗過夾200幾點上去

5張期夾到好痛

我都夾緊
但係有貨係手好安心
已經好想加

老美肯死落去未

有d唔開心

夠錢比人挾既

Blow job la 我都平左一張老美 避避 仆街老美勁到

我都係

夾到星期五
彈到BB中線就加注

有冇極牛過既手足

背緊馳 睇下落唔落到

聽日港女至少彈五舊 fat fat

唔舒服 mon唔到

咖哩仔你點呀

你愈溝愈低既個價

屌佢全家
夾到我反彈
呢個位反彈
我輸少一半

平左兩張 減減磅

夾呀

CLS市

納指轉燈，痴撚線

好彩港股跟阿爺Ga

頭先上果陣加左兩張

之後又平返

大戶今個月做淡倉
駛撚驚

春江鴨升定先
今晚實大好消息傾掂數啦

重倉真係會physically 唔舒服

今晚4點再睇 佢4點先開市
其他時間用來撚狗

唔減減磅 我坐唔得遠

轉燈 cls

考信念姐 真係比位你加啦KADO 夠唔夠膽加

阿婆市
開市跌買升 開市升買跌

真係cls

痴撚線
聽日到淡友大戶比人清倉

我琴日cash out
今日爆左倉
剩30usd 而家多左20倍

岩岩入番左注沽 見唔跌賺1點就走左
唔想坐

訓啦 唔好諗咁多

00你點呀

美女好勁

D油跌2%變升4% 乜春袋都夾爆

加曬 蟹緊 有啲痛

嘩係喎 一柱擎天

又番233 即係成個星期冇開過市

我-1% call到 +3% 已經頂唔順走左

升到5% 係咪要打仗

巴打又有極牛?

燈以轉

你食左+1未
痴線食少300點啦我

邊有 半山入 200點

入完就好驚係咪

聽日港女升到上外太空

屌哪媽，聽日港女跟先算啦，依加嚇鬼啊

D油jm9 美股一開直線上屌 無啦啦拉升夾

頂我230頭開 食左50點就閃左呀

今日唔知跌乜鳩
個市夜晚終於醒起唔應該跌

冇做咩呀
坐囉
Dji 23150 一注
Ndx 6300 6400各一注

預期opec會減產

比佢夾頭先又補倉，cls

230個陣唔太敢 開市咁chok

開頭美股向上d油冇反應
我見怪怪地 一call 美股再踢一腳勁既就標左上去

今日新聞話有新加坡油企傳清盤 宜家咁應該係有消息啦

我都入錢等佢夾算...

少...呢個預期上下咁玩左一個月

賣仔勿more頭呀 幾日就跌番架啦 咁諗會唔會好d

信念倉
一齊努力坐

今晚3/4點一野打番落去-400點就好笑

講就咁講
特別我輕鬆蟹緊

放完d油又爆2%

落袋為安 訓教唔過夜

勁野

巴打次次都好火中取得

咩腳黎

而家升到驚

條升軌靚到

邊有 輸個陣無講姐 半山個陣都比人夾左陣嚇親

老美倒升棍
踢到d油上天

錢已入，夠頂多300點，但都驚驚哋

謝燈姐

直上完係咪直落畫撚

講完即跌

幫到人幫到自己
美女千升好唔好

已經回緊

Cls 走哂d call算
再升當我冇福份去賺

ig黑期投資 TELEGRAM GROUP

最後招集

隻廢西無事兒

Put下油先

有d 沖動想跟大隊沽佢老鼠 咁直既

唔好呀

升返晒啦 冇事啦

嘩 d油賺足兩轉

仲有八個鍾鬆啲 正式上演淡友夾爆袋

cls

投降輸半ok?

喂喂喂 比翻啲錢我唔玩啦

屌你老母又一棍打上去，係咪戇鳩咖

夜期係咪夾上240收

真係痴撚線

今晚就爆倉

254呀？ 今晚有冇都無所謂啦 睇個勢聽朝256都黎緊

唔通怪獸巴講中 挾上255先再落

爆了

牛 ! 牛 ! 吽 !

打錯，254先岩

收市個陣羊緊1500usd now-600usd

佢戈時假膠緊戈喎，咁都計

連bitcoin都爆升

淡友得罪左人

唔係呀 講左幾次

唔理了

佢好似有加密架

港股夾到我目標價沽 ig爆倉又點話

入定錢呀 爆左就真係唔抵

有咩

佢任何時候都假膠嚟咖啦

聽日真係淡友天下wo, 美升港跌是常識吧

納指假升 頂盡6478收皮

想問下用call對沖會唔會好過用牛
試過一次隻對沖牛打左又入第二隻
再打入第三隻
好似用call好啲咁

Block左睇唔到

今日放哂30手熊轉左20手牛 +1細期
小本投機

佢要夾爆果陣入幾多都爆

今日追沽夾副應一應

痴線如果之後千升真係夾爆jj

set 6582頂到掛

俾個6500我

極牛應該好d 因爲比較平

講下咋 高抬貴手

15分鐘圖大圓底

咁6600啦

DH已經 SQQQed

呢條直線好lun 惡

我低左小小入 dh 止蝕

你晏就叫升架啵
我仲話彈我會冇信念走 真係走左

垃圾

DL已經SQQQed

準備轉燈

牛軍覺得聽日港女核爆式升幾多？500？700？

入你就入啦，落山啦

盤感？

點知佢咁聽話 升到轉埋燈

我仲係10張呀

無走過 夾到春袋都爆

個底16.26，輸極又限啦

今日乾升？

貪心d 博佢跌多100

低位拉左2%

回返一半好正常喎 唔回幅國好唔靚仔

圖

美女回港女都唔回算咩意思?

但成交愈升愈縮代唔代表到啲咩？

要震淡倉

S&P 拉緊後腳 落係時間問題

爆到啲汁飛出9公里

等睇1點棍

搞掂 今晚好似跑數咁

唔比大戶做左好倉？

美女企唔住轉燈又企唔住233 其實都好lun 廢

爆倉剩番果20usd 變左900

落山啦

訓覺，聽日數錢

夾到我懷疑人生

ig profit無唒了

ya

美國佬唔識睇中文

有料

你今日好有ABC feel

打算咩位再入 ？

千升打我就快啲 喊都要時間 唔想口腫面腫返工

巴打夠爽快

想大家好呀

玲玲媽

88

連登有愛
00

玲媽

拿，呢啲就有料啦，跟本係注碼同工具問題，大家咪又係看個啲圖同指標。

nice one 清

大家交流下可能會愈玩愈好架

我諗00 經歷過夾爆人生

有故事的人

唔想大家經歷我經歷過既慘痛補倉事件

100點都跌唔番...

經歷ed

訓教聽日變500k

痴線佬

232好撚硬

你又黎

fkin Nasdaq

棍

巨棍

一棍入晒

隻amzn一隻拉起曬

又係咁少成交

NVDA都2.5%喎

100% 升

我計好晒數

廢淡淨係識睇新聞俾年撚

廢淡三寶

加息。叔表

Tariffs

計下數啦傻西

Drop to zero 咩

25000仲係keep住咁重貨,係咪真係大戶操作

牛！牛！吽！
成堆牛棒都無得食就知大戶企邊面

好撚堅 跟大戶了

你張+1

fatfat

無 中途減左陣 跟手比佢打穿條下降軌就走左食花生

夾撚完未呀屌

美國佬cls

原來trump又做市 笑左

On9

咩黎

美國總統特朗普：2018年12月份，股市出現“小小的故障”。一旦美國達成貿易協議，股市將會上漲

消息來源:雪球

係升就快撚啲升一千點啦

笑死 張+1真係唔放了 頂總統撈底

屌 冇人查鳩佢造市

今曰追熊班人聽日會點

fbi都要比佢炒

侵侵開左好倉呀

個陣仲諗緊 點解巨棍完 回都唔回硬到痴肺

挾撚到....

畫兩條爛鳩線可以扮股神 呢到門檻真係低

cfu 要講下美股個底係邊好wo ......

回返啦 回返啦

已止蝕

你都

美股見底未

4H 12H

唔怪得cfu叫星期四先開淡倉，原來佢睇到今晚咩事

道指上極都上唔到23400

又賺錢黎比佢挾 唉

轉頭爆比你睇

真．已止蝕

大家可以放心沽了

你都止 真係無乜信念 斬半先

我明燈

又DH

日線金叉 238見
來回地獄又折返
聽朝ifc pm我

一齊ifc

你都出咗啦

吊 挾到好痛呀

大棍打返落黎
果然3點開市

好友太痴線 好痛呀

轉返紅燈啦

我係Nasdaq 好慘

大棍落

落鬼 仲挾緊好多

有咩消息又

大大棍

150點棍

睇乜撚吖 聽日點都五百點起錶夾撚爆袋架啦 早啲訓聽朝起身補倉/斬倉吧啦

升唔到500點係咪裸跑彌敦道先

升到五百係咪你裸跑彌敦道先

唔係

屌 如意金鋼棒 伸長縮短

why not 兩個一齊

死GAY佬又想昅野

淡友報數

爆左計唔計

兩日既profit歸0 so灰

4點棍落
訓覺

港女一日唔穿244 一日都係著綠燈 各位勿亂摸底

唉屌 又落

爆左先落。。。

開始後悔冇賭500點

炒港股既人瞓哂啦
美市中間點夾都無用

呢排就收市都係棍升
可唔可以棍落呀

次次都夾到我死死下先肯落 嬲

最後半個鐘
進入大直路

今晚6000會唔會太保守

6000？咁要跌好多喎

標普？

SQQQ
6000蚊

支持

轉燈

收綠 吹咩
cls

好友終必滅亡

又係臨尾一大棍

美女真係痴鳩線

道期

Apple has cut its Q1 revenue guidance

係要等到自己收左市
亞洲開市先肯跌既

aapl

B浪未完

妖 俾你整沉隻船

妖 賴得就賴
Lindex好準 high完又出事 好彩走左重個股put 得番恆put

琴日估今日要跌
睇黎唔中了~

反彈目標25416 ~
25316 - 25416 位置加put

250不死牛。牛軍萬歲

噢
我無貨先俾253我

你睇下IG NASDAQ跌緊幾多

升得未

美股高收 夜期升三百
呂布又執唔少

升左

USDJPY 半個鐘瀉成2%...

道期咩玩法

食中消息棍反cup

仲問升得未 緊係入貨先喇

布神咁早起身

我d yen 就返家鄉啦

食藥呀 流曬鼻水

我準備再訓，9點半見

休息多啲啦 一陣再見

Btc無30%都唔叫爆升啦

ig cls

ig

唔信仲有得跌 吽吽吽

租腎

幾個鐘內狂跌

梗係覺得252 都難

咩事，美期枝棍

一訓醒笑左，成晚大升大跌咁多故事嘅

[url]紀錄post

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

好友發左場夢 我隻249牛照上刑場

人生真係大起大落

又當無事發生，繼續落地獄

B浪 250大户牛

租腎

x2

咁耐都不死真勵害

IG死廢淡，一陣挾爆佢地春袋

打和super
我睇AASTOCKS 以為升災
睇埋ig
我屌
再睇埋道指， cls

重啓B浪

講起原來咋晚ig去過25450

蘋果Q1盈警

我都諗住牛牛嘻
次次一醒dji都同0100時兩個世界

夜市牛市 日市熊市

248 姐

2382 / 2018

2018又要插了

呀爺唔亮劍就通常都熊市

昨晚深夜有25400過
今早cls

我怕又夾咋
Dji 同夜期啲棍

牛仔今日啦知有無加價

架仔期-300
Yen cls 有古怪

已買249牛和250年

起碼升一浸先啪

所以真係有張 -1過夜安心好多

上車牛 今日升幾倍

我由冬至個日揸261 熊而家都未走
睇穿245

升幾十點咋我怕
ig

怪獸巴尋日堆字
其實好耐之前彭巴有講過類似野

必穿

兩邊通殺完灰燈

打和，平開磨一日

眼訓得滯 upload 錯左，呢張先係

頭先3點半好灰 一起身什麼都不蟹了

咩事 起身又不蟹了

真心癲 永遠想升少少就一野打落去
依啲市都唔熊就dup春

琴晚無教好訓

呢輪美女最緊要坐定，set價》訓覺

我3點幾見唔對路取消咗張單

其實蘋果我都覺得好出黎出去都只係改少少
但收貴千幾蚊

買部電話成皮野仲要加保養...
越黎越唔值

仲有人未沽 就知有排跌

美女真係 cls
尋晚收綠收市跌300

屌你老美
次撚次亞洲市場時間就跌
搞到全世界跟佢跌
夜晚就扮無野自己DEEP V
自己HIGH完喇爽完喇
第二日又再搞到亞洲市場再跌

DLGH

所以而家咪狂掘人搞自動車
搞得掂等上300

琴日咁多人叫call 就知~

你琴日話會彈上255戈喎

挾上255

日日跌日日都話回一回就加沽 回下回下已經2千點

用iphone渣車

學cfu話齋 基本面唔得
彈下都係為左比大家加菇

琴日覺得穿大底..唔好博回加沽..
先沽左先
最多坐下.
升再加

美女

你夠膽日頭沽收市放 老美開市揸收市沽已羊

252沽預左要夾啦
追沽一係穿249
一係不問價預夾到255

美股彈到差唔多架啦

背馳完~ MACD 出PUT .

咖喱仔fat fat

252 沽..
第二注等254~
佢升又有得加~

唔洗一次過沽~
最多都係賺少左.

佢係有權唔回...
直落245 ~

4點大上落 收市後先黎插

見到了

兩棍

睇黎穿唔到249

黎啦
今日500點無走雞

係9龍站一齊上車果位把打你好，見你ig 同連登app不停轉真係好忙，btw唔好掛住炒嘢，對波鞋穿洞啦，得閒買過對啦

所以我琴日諗諗下都無跟怪獸巴

因為有原因可尋
唔一定次次個戲本係咁

咪係ig 找緊錢鞋lo

咁都比你見到

期升1% 係咪牛三啦

輸到無錢買 見唔到我面都青埋咩

咪燈喇
比我走左好倉先
你再慢慢燈

apple 相關股

千升

牛三啦 好倉強持

平開啦 好淡打和

-1000開市算啦

今日好友反攻

美？

真係比老美害死
次次亞洲時段玩野

做乜IG老美又變左6.8點差 唔係3.8咩

做咩要咁講我 我已經輸好多好慘

今日去put 2382/2018好唔好?

夜期25317 +9果位係咪要夾死啦

通常反高潮

25000 穿唔穿好

QQ勁假

豬到無錢阿 送對比我啦

臭閪老美

全部賭仔準備妥當
第二場恆指25000盃賽事
隨時預備起步

點解唔係升

係囉 老美正仆街

Hsi

700

hit唔中補唔到

穿到見腳趾，真係輸成咁好慘

本身掛左6385 見佢個勢咁勁取消左 屌依家期貨又跌2%

咁叻今晚再轉綠燈

人

穿啦穿啦

我覺得就咁穿搵唔到最多錢

上一上返255先喇

有冇人打算追熊比人挾

今日應該都係扮升再插

可唔可以KEEP住 我蟹左好耐啦

夾埋美股大户做市

頂住呀，我d 蟹左2個月

700關aapl咩事

仲有2分鐘

1:00 鐘訓教都仲好high
今朝訓醒： 仆街

夢一場

因為蘋果公司出盈警原因係中國市場意外放緩

真千跌

Qq 又上返301

大升了~

遊戲唔批-->玩舊game-->唔買電話 一定係咁

業績唔係之前出左喇咩？

呢個又係另一樣野

Qq又要穿300？

期貨跌緊
Molamola

一隻APPL 跌3百
假撚到

補個裂口先 唔好急 健康啲

今年食翅定食鮑魚睇今日

會唔會開市即走先

補263裂口

Qq

好 支持 尋晚入咗錢

夜期升左啦

琴晚最遠果張美女hit到止蝕走左 起身突然不蟹了，total得返7張

尋晚夜期炒上去為左今日裂口一野穿？

7張大都正喇

388 股王

24950 期指一穿就加PUT!

QQ304

真係佛系等到月尾算

大位要用裂口穿 咁250之前穿過 仲係唔係大位

我尋日底位沽左

2318 年低

兩邊既一張追沽都正數埋，正

2018真係痴撚線 160蚊無break咁落40蚊

3333

妖股

2382

3333今日穿20

點解又跌啊！

上番304咁勁

大戶30小時內唔行去第一站我就將個大位公開

大戶: ok sorry

不如30分鐘內

$100 幾個陣止蝕正股個排彈番上$110 以為自己柒左, 而家諗番放完正股冇入put 先係最柒

250一定唔穿

死美國鬼 又扮跌

250 唔算大位~

買定離手

牛軍molamola

今個月唔知會唔會穿245

唔好咁快打穿24950 呀

未開市呀DIU~

唔敢掂呢隻野 even call put
但事實上pe8倍都值得一試

牛搏彈

爺西放水但完全無反應

又跌 熊算

今日唔會大郁動下嘛

一棍

升呀

跌果五十

成班發春夢

你個升去左邊

跌勢咁強真係唔好軍

跌啦跌啦 跌到0丫笨

準備同250牛講拜拜

牛*

即市想睇返254 本來有得加沽
屌你老母死gay cook阻撚住

唔升點沽佢老母

直插
已確定

你句野打錯字，係咪冇左燈力架啦

要求依家公開

跌勢咁強一定唔好牛

屌如果唔係做好友我買左車啦
仲同你on99迫地鐵？

有錢就唔洗炒野啦
窮到鞋穿o龍

反彈了
牛3

跌唔落 牛軍進攻

尋日跌700果陣你去左邊呀

彈了⋯⋯⋯

食黑鮑

升災 上呀

有錢仔，好友，打機姐，數百萬當係碎銀

打左250牛回頭

250牛

冇打錯字，燈力再現

一棍？

撚狗咁撚 打完先回頭

夜期升三百，點解一開又跌㗎

睇黎沒巴大位係250肥牛

棍落

我都睇到 左

假架d奶

25013

撚狗

175

25000牛證停止買賣

佢老母

嘩 搞乜

249未殺

貿戰掛

any news??

開車啦

裂口落

冇水花

牛牛吽

回返一百點做都唔到

股王幾時穿300

大行唱淡？

250啪硬啦
係睇穿完上唔上返252-254架姐

冇增長，大摩唱 8蚊不是夢

熊咗rsi

奈奈去左邊

我熊咗macd

250好硬ar c父

死托250扮支持 同上次270一樣

唔托點引牛

根本無任何關係

撈底，25000 超級黃金鑽石底
牛 ! 牛 ! 吽 !

熊緊我自己個倉
冇得輸

完美對沖

聽人講，大位要用裂口穿

棍咩撚

黎黎去去都係果五十點

100% 鐵底 25

回緊準備加沽

250

又呃牛

250不滅牛 牛三

雙底

屌奶媽轉燈

殺極牛再上,輪商肥肥

一通又入唔到

吽

大戶

殺左啦咩

250牛慘慘

爺爺大大棍 爺閪全面進場啦

本來想250加倉
投資者冷靜機制又幫我執錢

轉燈，夾死班廢淡
牛 ! 牛 ! 吽 !

254putput

升到pk 你地班淡淡玩完
劍指三萬二

我只係講25 鐵底

日日升唔會跌咩on9

牙爺

做乜9

OH 平倉位又升多100點

死幾十幾隻

又買上

暴力求市

250底, 唔係唔買呀

唔玩了 唔識玩

跌鬼咩

奈奈又贏

輸就死守
嬴就早走

熊巿買牛係型d

高買低賣

ER...........嬴廿幾點咁大把

瘋狂掃牛啦

爺爺開左支火箭

ON9仔, 許願253, 又止蝕左
說好的佛系炒股呢

2018,2382彈上去

330 700熊
補多注 hsi 240put
收工

也許輸開有條路

見到爺西咁升法 驚驚地

爆廿幾點就要我驚，起碼爆百幾點再講啦

爺爺binbin有力

睇路 內劵郁=阿爺搞事

變左熊仔餅

屌你老母尋晚仲袋住萬幾蚊 今朝訓醒好似無發生過咁

佢個野壞左呀

大師 今日係咪照開市入熊收市走

真係爆上

港女至少升撚番三百先啦

升喇

有254加沽都叻

唔通KEEP住跌咩

畢古兄係咪肥肥啦

250不死竹

棍上arrr

牛籤仔係咪牛軍？

252要等254, 254要等256.
開車! 回一回我實加沽

大家咁話

熊仔蟹哂

真牛軍

突然個po少左好多人

oh shit 我張25008+1走左左好多

屌你爺爺

唔玩極牛就升 玩就打靶

阿爺大大棍

有冇巴打又山谷開熊？

呢條友堅勁 升跌都買中

已夾

琴日走左大部分喇。唔怕挾 回下加沽都好

笑死

尋日道收綠燈中
今日500點 4點就知

我阿

走左先
30格熊仔

上呀牛仔

沒事巴 大戶挑你機喎 仲唔快d公開大戶 挑大戶機

唔郁必勝

牛 ! 牛 ! 吽 ! 一

尋日跌幾多今日升翻幾多

Gun

今日個雙底好靚
靚到, 我一直懷疑佢係呃我

好呀

扑暈自己增信念

之前美豚 衣家到屌米

咁高要加沽

爺爺冇力了

反手牛下

加

屌米沽終於賺番了

大戶入左好多好倉

好倉=認購證+牛證

爺爺

軟皮蛇

爺爺~輕輕告知~

175係咩事

陣間大升唔好呻無貨

我都係賺唔到大錢架啦
每日執下格仔, 賺m記算

日日都淨係執格仔
我地既未來點算啊

入番熊先順便換馬

通常加完槓桿就爆升

已經揭示左我地無未來

一個二個大神唔係度就知今日唔好手多多

咁我地更加要珍惜現在
那怕沒有明天

唔緊要啦
昨天, 今天, 明天, 都沒有

比曬位入call

恆大健康新股王

我都係覺得今日唔郁好過

阿爺d力呢？

頂琴日隻1357早走左 食少7格

空倉已贏

今日唔洗郁了

谷底開熊 冇乜野 夾左20格姐

開市入熊收市走

QQ大棍

又棍

又靠QQ 拉升

升50點又話比人夾
牛軍輸700點有無出聲

同夾20格

死哂點出聲

差唔多啦
牛軍上

2019年企債/地方債有6萬億到期！等爆

一定轉紅 港女on99

DLGH

垃圾QQ

痾個靚屎
出黎等要見28000

巴打你唔係牛軍咩

咁快就跌返哂 qq未跌

升多d俾我加沽都唔得

好在高位加左沽

25000假突破

轉燈！！

連登仔已經食哂 佢執手尾

屌 大戶升多d 聽日先打落去喇

屌 諗住252先入熊
冇啦

QQ 唔準跌 唔係夾得好開心既咩

已入十球牛 同我彈盡佢

佢成日扮升搞到我輸到嘔

夾盡都係252

冇方向就計數計位先啦 分注入 到位先入 唔到一定唔入 分1 2 3咁落注 入完訓教

巴打買幾近 ?

捉緊信念真係無得輸

受教

中

未撚加沽呀

得遠可以買

巴打講得好好呀

不蟹了

未加沽就開車

點解

未到價真係唔好入 入左就唔好諗 夾就溝 機械式儲倉

殺落去, 打爆個250佢

屌佢

入極牛搏一搏

大圓頂

未加沽

心理關口差果1蚊 結果就開車

人黎，同我打穿25000

突然不蟹了

發生咩事 ？'

美團40
恆大20
小米10

雖然呢轉我無哂錢玩，我今朝睇圖既話會係252穿bb果棍入第一注，得唔得

比啲力

諗住睇下上唔上到264

Plan b

254

牛B

我都等緊 但見唔對路

跌果少少 DL都未穿 十球牛 打9我吖笨

唔好提啦本身諗著會去到 而家

識野喎

穿硬250 港女無力

差阿爺未轉燈咋

講緊幾分k 入咩？ 我依家玩食浪 唔睇分鐘 只睇日k計數 到位就入 不過sorry 我已經入左貨 所以冇再計數

熊軍唔好high唔該

咩位

又上又落 你玩埋佢啦

個人唔信尋日插700今日仲會大趺
如果係普遍老散心態大戶屌多500點都唔出奇

又250大關壓境

直落喇 人踩人

Sor 254
不過我從來唔覺得會上到264 262頂盡

穿完又可以加多注沽..

25000 鐵底
極牛準備
牛 ! 牛 ! 吽 !

咁我地唔客氣

高位

牛得

25000

想追沽..

穿250

係新DL

上唔到車

天崩了

又平倉位2舊.........
好邪呀

25000.77

穿

250牛死左喇

淡友好惡

燈

細期一百點 食唔食

屌你個閪終於開車啦

下站249

做咩做傻事啊清

隻牛好撚肥 爽

穿啦

已食
25260 -1 24963平

比哂位牛軍走同熊軍加
大戶超好人

大户牛

靚位
我山腰先開多張

加多注熊, 大位穿左做阻力

跌咁少嚇鬼咩 轉頭升番五舊啦

布布出現

首先我未識計數，淨係識dt
入位都係睇 3分，5分
無信心睇浪

正 今日高位加沽

Qq係咪準備起跑喇

249牛準備好未？

你連名都改埋

幾時先學識唔好博反彈

好想追熊

巴打見冇力再上就即刻沽？

即市反彈位唔識捉

唔肯甩

因為我比佢玩到嬲 幾時就食糊都夾鳩我

好想玩249牛

唉 今日又跌咩

輸夠就唔會再手多喇

哇 ..試埋個248

琴晚夜期26360, 我仲諗住又蟹
好彩miki

25963又平早左